［集思］幫大陸人消毒嘅方法

呢2日會有大量大陸人返香港
尤其係革大西營盤同暴大大埔
仲有黃埔紅磡嗰啲
雖然轉咗online teaching 但8號開始隔14日
身邊好多nds都立即改早返嚟
就會住喺大家屋企隔離仲要出出入入
佢哋係死都唔會自我隔離
只會一齊出去同你爭口罩

點樣可以幫我哋嘅污糟鄰居右好好消毒
自己地區自己救

私了吧

叫朱恒 周瑜 用火攻

如果可以有同區議員合作嘅樓層消毒就最好

但首先要知道佢哋住邊先
唔洗好detail，始終係私隱
知咩大廈幾多樓

有人知道嘅可以share 吓出嚟
叫大家小心
仲要Forward 埋比大廈法團同議員

火燒連環船